bb來了4

范文雅

鐵扇公主好煩

一條j點share?

一人一邊

唯有輪流黎

輪住後入

應該排個三打三

無得夾時拍片？

痴撚線 嘈完未

對住個大肚婆咁鬧

Ail同我扑野，其他喺隔離捽碟得

on9 女人 兜巴車埋去啦

ali 個樣做乜怪怪地

秀珠

好撚正

你同陳秀珠都同一類人

梗係搵多啲人嚟一齊擔巨龍啦

好好戲

典型廢老心態，
佢俾人嫌棄唔係因為老，
係因為佢真係唔掂呀嘛

Ali 扑就不了 無波

真係有咁既老母先生到咁既女

正解
對手都唔知放邊

陳秀珠真係老戲骨
無拍戲一排都仲咁好戲
做廢老又得
做好奸既皇后又得

咁你阿媽係唔適合做陪月ar ma

老娘好有信心

痴撚線

嘩

死啦死啦死啦

屌 衛蘭

好撚煩 陪月得唔得事少 跟本純粹話佢臭脾氣

Madam lo 扮 ali

好似衛蘭

直頭真空高壓

呢間陪月公司真係好淫

今次仆街喇

西太后

扯咗

衛蘭

好笑

笑到仆街

佢把口好正
原全係搵交打

Jm9

做乜撚

好好笑但幾warm

好得意呀

佢兩個鬥戲真係好爽

好掛住佢做既皇后,
呢套劇唯一睇頭就係珠姐既演技

你個八婆呀

含啦八婆

屌， 睇套尻劇都差d 流眼淚

呢幕就係為左要幫hipp慢動作賣廣告

個look 好摟屌

Ali細個好靚

後入

變咗拍民初片

佢似上左身多d

真係好撚正

射lin

janice

到時佢個樣就唔係咁

一線演技

mamayu同janice兩個角式調轉做應該會好好笑

好感人其實

姚嘉妮小麥色膚色正撚到......對腳想屌..

好心你日日唱比佢聽啦

西太后扮ali真係做到神髓

同緊老母一齊睇緊 岩岩珠姐話咩做左阿媽唔可以做自己野 要等死 即刻唔敢望老母

姚嘉妮真係好撚正啊！

笑撚死

Ali笑得好甜

岩岩話就算最惡死既呀媽都會比哂所有溫柔個女 我都即刻唔敢望

2018第一劇集
VIU完左WC有幾多收視呀

佢pass到個要求咪可以做lor

強娜線開始啦

下集

屌呢個好撚好笑

好心啦

下集撚馬強

有冇對比圖拍埋一齊

個細佬係邊個 想知娜姐點攪掂馬強

好鍾意睇mcm既入住請敲門喎

呢套野選角好之餘...佢地真係超水準發揮
外母奶奶CARRY

依套堅好睇

岩呀 個個都好有觀眾緣

有冇人睇完會攬一攬呀媽
老母同我講 死開啦

Ali 至係靈魂

笑死

我要ali版

過左咁多年都冇變過，重係咁索

真心笑咗

求埋撩頭髮個下

所有演員都好正，支持

愈睇愈似

連個笑容都學埋

比珠姐搞到眼濕濕之後即刻比madam lo搞到笑

Nicole Lai都係度
真係愛回家之bb來了

有無今集cap 圖

呢套剩係睇Ali 都夠啦

其實tvb嘅小品係最好睇

兩個老戲骨鬥戲 真係好睇

呢套劇勝在有共鳴，輕鬆又完全貼地

Ail 同馬壯鬧交啲對白好寫實，就咁聽真係似兩公婆鬧交

好淫好想同佢做愛

仲要搵衛蘭玩佢

成個do姐咁

現實邊會有john ma呢d老公

有錢人就有機會

霸氣

個個都保你
唔駛保比錢個個啦

好索

姚冬月成40歲咁撚正
成個o靚妹咁

唔係個個都想進步囉

佢老公就正

神之馬壯feel

搞佢個妹咪得

你自己食都頂胃，仲話比個女食

姚嘉妮

姚嘉妮正撚到

好想上姚冬月

根本係你自己廢

夠雷 好粗皮

好想6p

亂搞男女關係

40歲著校服

屌又幾FIT

校服

嘩扮學生妹仲好似

着校服

仲後生嗰個老師

冇違和感

校服呀

痴線 仲勁過Ali 四張著校服無違和

成40歲都咁後生
高ling老到

著埋校服

40歲仲叫佢扮學生

正能到

有冇人cap

好正

高海0又含撚含到生飛滋?

校服look正到

呢個年紀著校服0違和

MK妹的形成

高海寧咬字好難聽

小背心

正撚到 高ling係佢老母呀？

玩激將

想問個bb係咪邊個演員嘅女

神之淫腳好撚正

好hurt呀

高ling個口咩事。。
含著左d野咁

佢本身已經生左兩件

高ling 呢種cool真係不了
嘉嘉

我最初以為佢哋兩姊妹係調番轉 高ling先係家姐

呢句真

姚嘉妮好正

腿

執番劑

又唔駛咁憎佢家姐嘅

唔係，出面搵嘅

勁痴脷根, 聽得好辛苦

好似係徐榮

好精靈

嘉嘉真係好正

有d 咁正既陪月 點忍

徐榮係片頭兩歲幾果個 依家幾個月大就唔知

成套戲啲女角都好撚正

佢嗰女都好得意 不過應該大咗好多

btw 嘉妮各方面屌打唐姨

老婆正 老公通常被人陰乾左 林祖輝 果個咩吳婉芳又係

Cctvb點解唔捧佢

你估人人都想上位咩

佢好多個 BB 係入面架

湊b

三沙 斯答克
sansa stark

第一單係咪就係...

jm9

呢套劇正

條條女都好正

係老母

好cult

biohazard

個仔哩埋係度食雞髀啊

氹到衛蘭搞掂

龍仔大左一定好靚仔

徐榮

徐榮好撚癲

間房...大獲

咁都得

西太后淨識對付佢個大仔

又抵鬧嘅

痴線 打爛人地啲野

慈母手中線

安眠藥黎架？
食左先比食雪糕

抵打

馬強好MEAN

好曳喎

投胎做隻狗

龍仔幾時先洗面

馬強把閪口，
但係講得好現實

痴線 整爛人舊headphone

但又真係好有道理

頂你又話幫人湊
自己又去訓...

最後馬強做佢後父?

怕悶就無前途

仲要揾件中學嗰啲背心着

呢啲套路 之後肯定鐘意左佢老母啦

衛蘭不嬲得把口

高ling係bar d燈光照到好恐怖

幾時開馬強光環模式

頂你家變

食死貓

被迫食埋人地件女朋友

俾人食住 仲話兄弟

同老婆備案啦...
等死

佢亞媽又唔係佢亞媽嚟㗎？

會唔會佢阿媽搵到100蚊
個細路唔講咩事,當馬強搞個細路

記得同老婆講呀

Saw

黃長x整到有d似黃曉明

呢個乜水

為咗條女先比股份，講到好似係恩惠咁

可唔可以解釋下唔接得個job 係咩原理？

將心比己啦

Ali變臉幾快

John ma好慘

同問

死方丈記一世

馬壯咪講左唔想欠范雞嘅人情囉

接左=要幫佢溝到Frankie

屌想睇呢條女撩馬壯上床

係咪賴野
啪埋算啦

惡勢力

范雞把聲好煩

咁你搵第個啦

我覺得會

又廣告

番黎為左做老鼠

猝不及防

個廣告都幾hardsell下

叫佢番屋企姐...

黃長興好勁，乜都一早知

殖入嚟講起碼切題嘅

又黎on9劇情
講番bb唔得ge

唔想睇saw同frankie

高ling 37面都係咁撚肉酸

高海寧點解個樣恐怖左咁多

岩岩saw個背影好7

大屎忽

之前唔係話想媾媾唔到
耳殘

通常都出事

仆街了

高ling係套戲唯一敗北

死緊

反鎖

生左仔真係好困身

陰公

乜撚劇情

johnma快啲死返去

好老套

有Ali做老婆我晚晚準時返屋企啦屌

大力少少度門都爆啦

馬壯仆街了

老土劇情 正式啟動

為左高lin 搞成咁

點解tvb係都要喺呢啲溫情劇玩第三者

炒大鑊

又係離婚事件

無眼睇

允豬餓死左

自己屋企無鎖匙咩

屌

間屋搞乜

仲有首主題曲

on9劇情

以為要跪玻璃

馬壯又硬食，好撚慘

我遲一分鐘先開電視

閃靈

好慘

Ali

良母vs飲酒mk妹

高下立見

支持ali

好撚煩8婆

通常都係講大話穿煲

照直講又等死

琴日madam lo扮完ali
依家到ali扮返madam lo

sarah

john ma好撚慘，做男人好撚慘

馬壯rip

Mk妹唔會煩佢 實舒服好多

仆街
點都係死

女人真係好煩 聽真話又嬲

臭閪港女
搵高ling做愛算啦

做乜鳩

企佢角度實發爛渣好正常

好多巴打都中過招

首主題曲真係佢唱得好撚難聽

扮閃靈痴線佬

死硬了

哇

出事了

我寧願選Ali on99

范文雅真係好撚正

高ling

痴撚線
咁都有得發爛渣
呢D女人零生存能力
仲要發爛渣掉爛哂屋企D野
正一隱形核彈

屌，Frankie 係咁忽馬壯送帽

真係

高ling回左塘啦

高ling 好樣衰呀

馬壯好撚醒， 電話都掉埋

高0呢d性格既女先正
ali港女到好難頂

出軌都唔會揀高ling嚟食啦 嘉妮啦

對波無回塘就夠

死八婆，明明自己錯仲要屌鳩個唔關事既人，快撚D離婚

ali靚咁多

痴線溫情劇都j死人 （除左saw)

娶ali之前要結紥
生仔真係好恐怖

高ling正好多 又大波

嘻嘻嘻嘻嘻嘻 ～
Live or die? Make your choice

死啦, 我好耐無睇過TVB , 點算

依家播緊D 咩劇? 值唔值得追?

部小米電話 唔要都罷

高ling真係好jisaw

呢度有幾多已經成家立室既男人
竟然會撐高LIN

個look唔吸引

跌咗電話嘅話，點會知兩母女有事要趕番屋企

傻撚左？日日都要攪大佢個肚啊

係 生左仔既女人煩過西

范雞，Ali,Saw,姚冬月，衛蘭，霞姐，Ali老母
我已經排哂星期一至日嘅女朋友

假如同mk妹結婚生仔，最後咪又變麻煩八婆

叫黃長興一齊作返個故仔啦

愈來愈多大話

巴打都食得幾偏

唔即晚做埋愛真係敗筆

陳秀珠

清真識食

允🐷?

真心好醒，自問諗唔到，唔識講大話

導演話佢知

問題係，馬壯講大話，佢根本唔係跌電話

佢西面即刻捉佢入房禁佢響張bb床到砌

陪月員

唔聽電話好撚大罪， 跌電話就乜事都無啦 ， 又學到嘢

你印度人？

ail驚比janice屌 搵個仔較飛 仲可以等馬john返黎屌柒佢 真係好完美

我知呀

我咪就係話佢個電話有漏洞lor

馬壯應該唔會扑高ling掛

話ali發老皮就會捉佢上床砌既肯定都係毒撚。

女人發脾氣真係會令男人嗰下好撚沮喪，根本無心機扑野

返到嚟見間屋咁都知咩事啦

寶安心個鍾意化妝嘅陪月幾撚正

現實一定會 做老豆做到就癲 戲本就正常唔會咁寫既

佢鬧馬壯個樣真係好撚正

賭馬嗰個

屌，咁星期一至日要加埋佢做SP

頂

又要打j

佢真係不L知所謂
正常都有backup key
無咪call消防爆門lor
call老公有L用， 佢識爆鎖咩？

咪就係打俾佢問鎖匙喺邊囉

On9 有ali仲揀高ling

.
.
.
.

越老越索

學生look好撚正
佢老公有無玩過

咪就係打俾佢叫佢老公返黎開門lor
正常奶奶會唔會有自己屋企房門鎖匙???
如果兩公婆扑扑下野個老母走入黎咁點呀??
所以叫搵佢奶奶咪仲不設實際

查實仲有好多大咖可以揀, 姚嘉利, o靚妹, 大小姐, 于淼, 再唔係有Tina姐, 要揀到衛蘭不如揀Frankie老母, 起碼個角色係真正嘅闊太

佢地要既只係一隻狗
有需要果陣就出現
無需要果陣一腳踢開你
生完bb之後情況更嚴重

今晚高ling

有冇人呀

允🐷🐷

允豬好可愛

🐷🐷

想知允🐷問邊個借
要拍20集

幾時有范文雅同高ling?

成日允豬允豬 好撚煩

ok宜家叫允豬豬

梁凱寧又著lace

兩個同道中人好好傾

又咁啱

阿BEN 口硬心軟

霞姐有個仔
連登仔會唔會厭棄

好痛呀

馬強對唔對得住嚴謹

Ali個樣勁囂張

John ma做乜都勁john ma

同高ling 做了

never wong

濕身

唔想睇呢條線

幾時郁手jisaw條女

呢隻係咩酒 ？

覺得陳靖雲點？

準備扑嘢喇

呀may好似就係史林馮廖賴果個nicole lai

係

真係愛回家之bb來了

Frankie真係好撚廢

長興

高海寧收皮啦
垃圾

透bra

好樣衰

透到

透黑bra

透！！！！！！！
@kfccoffee

黑巴

黑色

cap？

食女既時候到了

平左咁多

常言道：小三好啪過大婆

點解一定要大雨。。。
專登?

d監製肯定扯哂

大奶奶呢.jpg

空虛

FF

馬壯仲叫人信個frankie

個樣好樣衰

馬壯

黑bra

一定係 ff

D精射晒出去

攝影師哥哥拍個陣有冇扯

嘩屌你 好樣衰

高寧個bar

好樣衰 點食得落

架的士郁未

小三好過小四

如果個的士佬係佢上次踢架車嗰個仲正

記得著住車頭大燈

攞尾彩

笑撚左

九龍塘

馬壯算係咁

呢套衫加埋落雨濕身個樣真係超似

九龍塘呀……呀唔係

小五小六好d

小你老母三

好彩冇扮晒好人上埋的士送到返屋企

返去屌ali好過啦

就咁撇低一個醉哂嘅女仔，仲話frd

聽bgm都知係搞笑ff

日日咁望Ali

咀完冇唇膏印 唔連戲

聞屎

中醫

bb睇中醫?唔撚睇西醫?

長青

睇中醫

感染風寒

邊有人睇中醫架

babycondom

依段真係要比baby condom班師奶睇

Ali係唔識做人老婆姐

個奶奶真係煩膠到

成撚日係個b面前嘈

兩母女一有事就用眼淚撻人

女人係咁la

BB邊有可能唔病，on9老母

去診所會交叉感染 所以睇去中醫 咩邏輯

好想睇馬壯搭上范文雅

有無人覺得龍仔好似經經

咁既老母仲做到陪月

龍仔好戲

有冇人覺得套戲唔係嘈交就係喊

又有交嗌

咩水都抽晒啦

九龍塘啊拿

馬壯爽死

d 女人真係好鐘意幻想

馬壯咁咀同食波餅 好難唔扯喎

即係之前唔係ff?

李佳芯好正

女人就係最撚鐘意靠估當真

底褲攝毛巾阻止扯旗

依Ｄ情況樣都死

咁樣醒佢拍場咀戲

女人自己腦補當真理

套戲就係晚晚睇ali發癲

講真話唔岩聽
講假話又無誠信

咁又騎上去

屌，又扑野

ali其實係唔係由頭到尾都冇信過老公

跟住晚晚睇馬壯受氣

等比Ali坐爆

女人天生就係多疑

John ma仆街了

要check下

高lin依家樣衰好多

我想問究竟馬壯同高ling有無搞野, 定咀左啖? 頭先無睇

醒左saw

套劇 係睇阿lin

Bb冇可能一次都唔病嫁喎

冇靚過

黎諾懿真係好好笑

唔係ali做打爆左部電視啦

有冇讀過中學
Secondary immune response先係王道喎

Nothing

女人就係咁

有無人覺得套主題曲畀條女唱到好難聽
之前果首陪著你走又係

而家啲老母邊會捨得比個bb病一次先

好擔心允豬既成長

竟然唔係食楊卓娜同姚嘉妮

Ali係由頭到尾都唔識做人老母

真係有搞即刻唔睇, ALI世界第一

首歌有d難頂

擺落個無菌室養呀笨 on9

首歌邊個唱？真係好撚難聽

呢d女人恃住個老公弱雞 少少野就發癲
咩都要人就佢 佢就人就唔得
咩都要聽自己話
無鎖匙搵唔到老公又要發佢脾氣
講咩都唔岩佢心水
個老公個底咁靚 都可以唔信佢同katrina無野
一日到黑西佢面 唔係ali咁靚 真係一早打到佢變臭雞

完全過哂火

不斷破壞經典

唱到斷氣咁撚樣

譚嘉儀

馬壯呢啲老公去邊度搵

D女人都一樣會話佢無能力所以要受奶奶氣

高ling不了

tvb可唔可以唔好再搵佢做誘惑男人啲角色 俾啲變化得唔得

Tvb既演員好多都好窄戲路

諗起李壁琦
做親都係二奶 怨婦 勾人老公

唔洗諗其他人啦
淨係呢套劇既馬壯都已經做極都係馬壯啦

係....兩首都係好難頂

推

收皮啦好嗎 煩撚到

互mean 得好好笑 好似我同另一半

但係我公司d同事都係咁，仲要男人黎

ali好撚煩
自己咪又係唔識

屌你老母個街市有殘體字既

前老細

個老女人竟然有咗

風水輪流轉

允豬

嗰陣時仲話佢點解可以咁

係咪一集換一個B

You are the one

高ling個gap位好飽滿

高ling 點解越嚟越樣衰

圖？

借位

因為短髮

成個側面 都好奇怪
唔似人類

渣波

Sheshe

Ail

等我嚟!!

互揸

我都想揸呀

想做Ali

嘩屌

Ali無野架喎

跟隊

粗重野等小弟黎

高ling好似男人

呢個老婆好難捉摸

一邊揸佢 一邊自揸

不了

校服look ali

中學ali

Ali :點解我咁細架

少少

收聲猁犬

Blur 曬

聖人mood

想摸

又扑野

想摸ALI多D

領展

神之馬壯

好想同大波寧互揸

係真愛

又扑

你地搵道德重整會譚生個女談育嬰啦

搵埋江美人同麥包拍啦

個工人好大波

點解龍仔會響佢屋企住

對住高海寧真係一啲暇想都唔會有
又黐脷根
又

我愛楊卓娜

盧院欣好似雞脾段片

madam lo好mean

衛蘭把口臭到

屌得好

公屋私樓個段

朗朗終於有工開

生仔有屎忽偷笑啦

公屋潮文

又姚嘉妮又ali，呢套嘢啲中女正到

求cap圖

姚嘉妮個角色成個mk妹咁
又幾正

姚嘉妮真係好撚完美

咩type都有 淫既 賢淑既 惡死既

秀珠+madam lo

淫係邊個

有冇巴打cap翻Ali扁嘴呀

嘉妮

仲有阮兒
宜家先知

小麥色，少有

司徒獨孤明珠

反枱走人la

maymay會唔會爆又

豬隊友

睇到好尷尬

完

溏心

冬月楓真係幾正
好想屌

同好

唔駛真係有錢人，中產都已經好多係咁

應該帶衛蘭上去同班友鬥mean

雖然平, 但副身型好能正
腳長+夠閪面樣

Share 老公

個B好得意

點解高ling痴脷筋既
以前都唔係咁格

高ling靚左喎

見個妹被人蝦幫佢出氣

呢句

好撚煩呀黃長興 完啦好嘛

Ali 靚過高 ling 好多囉

戇居,
一大遮三醜呀

每套戲都係做煩膠

我都好愛你呀Ali

過哂與神同行十關

有GOBEEBIKE

人地穿羊水唔係call白車先

二世祖係咁上下架啦

呢個女人係徐榮邊位

揀老婆要Ali 定 高ling ?

個靚仔智障？

前妻

老婆vs SP

點解徐榮眼濕濕

徐榮好惨

好老土

神劇

哇屌依幕好撚虐心

徐榮搭霞姐 ？

徐榮食娜姐啦

性無能？

娜姐會唔會同徐榮公子生返件？

唱歌

係啦

講緊老婆,
ali 無波玩, 高ling大波

艾

幾時兩兄弟一齊咆吼式唱歌

前一幕仲眼濕濕緊 下一幕忍唔住笑左

霞姐大波

霞姐好正

要大波

霞姐係徐榮邊個

霞姐

楊卓娜真係正到癲

男人最痛

徐榮個角色其實真係好慘

無得生

腎虧

可以瘋狂中出娜姐

又講比霞姐聽

大伯好撚慘
明明仲好愛May

真愛

同楊娜一齊啦 幾襯

霞姐點解同楊怡差咁遠 ....

唔怪得徐榮成日爆seed
越係咁越要大男人

性無能仲咁勁

對住霞姐一定生得出

諗起都high
即刻去操體能

排隊

ali=霞姐>>>>>其他

自己生唔到仔
放生愛嘅女人
除左養老母
仲要幫手養埋細佬全家
徐榮公子

應該最後無啦啦同霞姐又生到件

送件龍仔 性無能都唔使驚

食波餅

ali 真係好正

對住娜姐真係立刻起機

認真真係眼濕濕

其實佢好好 又好深情

正過甚麼深宮計多多聲

馬強馬壯

馬強成日鬧馬壯

成日屌個細佬做乜

大佬

👀

已射

徐榮拍呢套野咁燥狂
返屋企會唔會出唔到戲兇包包

好正呀

馬強做咩係咁屌馬壯

臨尾講野條肥仔都係陪月嚟

不育姐 唔係性無能

王合喜？

鬧到喊

狄龍個仔

衛斯理做一個禮拜

開假account

霞姐好吸引

唔洗戴套

避孕撚 好過避孕樣毒撚

【母子墮樓】女死者疑患產後抑鬱 18個月大兒子命危

個bb

查生

早產2個月...你確定係你既

個bb真係好得意

秀珠好風趣

屌ali咪又係劈低個女

成套野都係醜化啲男人冇撚用

大學教授

又自己諗咩就當係

雖然衛蘭又衰

勿演

無奶扮阿媽
港女

ali都無奶

你班c9老咗咪又係做人奶奶

如果重點新奇d
掉轉男女黎做
女權又

知乜鳩阿又

你知佢諗乜仲咁對佢

Wtsapp group

家陣D BB係咪要貴養成咁 好誇張

算係咁啦
唔係第一下就懷疑john ma

戲劇黎

第二下

Ali對眼都有戲

屌痴撚線
質個老公食垃圾

若要人不

好淫

好cute cute

more Ali pls

如果有一日馬壯去偷食,唔係無原因

條女好似幾

佢真係痴線

有無睇啱標題丫

一號風球玩跳傘

咩生意都唔接 摺柒佢啦

兩公婆各搞走一個客，打和啦

真係打落去

又一個愛回家

請食波餅

咁就食埋阿妙

做陪月同時接兩個客好難咩

賣友徐榮幾型

真係好難聽

有多小愛可以重來

好難聽阿

唔好再唱啦

個細路唔識講大話

難聽到個仔都忍唔住

難聽到仆街

好撚難聽

辛苦徐榮了

好難聽 痴撚線

頂兩日講到好似世界末日咁

已經好聽過譚嘉儀d翻唱

又黎

仆街又扑野

早各晚和一次

徐榮係擺明難聽
呢個係扮好聽

經典
古天樂有套戲都唱過

Ali做老婆 每日點過

kayee唱歌好好聽wor

ali做老婆
扑足365日都得

未搵個b

Ali呢個角色自然到

扑到天昏地暗

d女人真係鐘意圍內出水

Ali d戲好真

真係好似平常唔做戲咁講野

頭先個貶眼

ali

去偷食霞姐

唔洗問啦
起身扑到訓教,玩盡所有花式
飯都唔洗食

原版最正

就算係Ali做 個角色都開始好討厭

ali個女咁唔駛出街，少少野都唔掂得

根本由頭到尾都討厭

有左

含撚講野

如果香香做加埋d鄉音煩膠指數應該加乘

Duncan好煩

好野就自己教得啱
衰野就賴老公賴奶奶

仲要覺得自己1%錯都無 以為眾人皆醉我獨醒 成家得佢1個識咩叫對個女好

好想睇佢爆兩句法文出嚟

香港啲男人就係俾你呢啲人搞柒晒

呢2個中到應一應

但做得好寫實

duncan次次都講得出做唔到

Duncan近排都幾多機會

有好撚煩阿

Tvb幾時可以唔好再搵豬扒然後個個都話靚

佢好撚煩

登勤又係廢男一個
成套野都醜化男人

高ling講野好似痴脷根咁

邊位連登仔

人奶番梘

佢唔係一向都痴利根既咩？

個個都眾人皆醉啦...

自己認為岩就岩

平時好少睇佢做戲

又八婆谷

自己親人都俾佢鏟倒上心口

我覺得呢套好似嚴重咗